初戀呀 我要初戀呀

點解個個都有女 係我無
點解

冇希望喇

好凍 攬住我

溝我

我都好凍

有j絲打我唔啱

我冇j...

今晚特別凍

咁好喇我溝你

就嚟要去鼻鼾中心

準備去見夢中情人

夢中都係得暗瘡肥婆

仆街，樓主你晚晚發噩夢？

就算有春夢訓醒都係一場空

好過發噩夢啦。

我要初戀呀